其實同尖沙咀班愛國人士講美國大使館地址有冇得諗？

我覺得要令佢地瞭解下美國，唔可以咁樣針對人，可以去交流下學下點共融
可能佢地會明白到原來美國都唔係咁衰